係旅行社（X瀛X）做領隊，你問我答

想問知咩就問咩，答到就答
問員工編號，名，幾時入職 一律唔理

旅遊巴上面sell個啲野抵唔抵

呢行有咩好有咩唔好

有無媾過客

Sell啲嘢回佣幾多

有冇發夢

準備入行
但係咪可以先見工再去考牌？聽講有手有腳就請
非旅行社職員考牌貴多六七百

CO?

啲劇係唔係特別西

其實唔高
有時低到唔想做

咁如有40以上有手有腳有聲有牌都仲請？

仲記得記得果個 偷rimowa行李🧳 果個人吖

有無人知佢宜家點

好想知

外行人唔識呢啲泰文架

btw EGL啲Rules真係痴撚線, 咩咁多位貴賓... 衛生間.... 諗起都打冷震

禢國全 撐黑警集會

去買野點,平均留幾耐
上次跟新華,留左2粒鐘就係有個大陸佬唔肯走

成團跟住又唔成既話係咪有錢賠?

新華係咪特別垃圾?
下次跟團諗住搵巴打個間

成團變唔成團, 除左退返本身比左既錢, 仲會額外賠多團費15%

次次見親你地集合同埋係Gate個到都拎個紙牌鐘出黎, 心諗做乜鳩

覺得依行係不死
大把人懶唔想plan

大瀛喜？

係咪真係咁筍行日本線會資助去日本讀書

係咪識日韓文先有機會跟日韓團？

帶開咩線？

咩鐘?

而加入行係咪好時機？ 旅遊業前景點？晉升機會？

好似得東記係咁

無野想知

利申:做過

車上sell野條數點拆？

唔關事, TIC條款寫到明

如非因「迫不得已」的理由而取消出團，旅行社須按旅遊業議會的指引賠償15%之團費（以港幣1,000元為上限）。

真心想問, 酒店加機票係唔係真你平啲?
同埋
係唔係有獨家包機賣位?

點解安排咁多中餐

多唔多人額外比多小費？

有無遇過唔肯比領隊費嘅客？可以點做？

我試過同公司講返 有機會要你攞錢填數

咁蝕

樓主咩學歷？

其實唔會收唔到 一定要比既 因為係服務費黎

依家咁慘既
我13年Tds計劃入行
車販有得分的

點樣可以拒絕購買壽司刺身等超級市場就買到既所謂加料而又不失霸氣?

可唔可以分享食左咩團友？
去佢度定你度攪？
仲有冇keep住食？